唔洗再講咩通例啦 魔警你估佢會守例?

根本冇人性冇良知
唔洗對佢地有期望 會守例?

你幾時見過band3毅進仔識背校規

左膠大愛覺得有法可依
不反對通知先可以集會
禁制令就唔可以去
人地叫佢食屎佢就食

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你